【突發】滙豐宣佈取消戶口最低結餘

滙豐今日宣布，由今年 8 月 1 日起，取消「個人綜合理財戶口」的最低全面理 財總值要求及低額結存服務費，是香港首家提供免費的基本銀行服務的銀行。 同時，滙豐亦取消多個個人儲蓄戶口類別的月費、年費及櫃位交易費。

滙豐香港區零售銀行及財富管理業務主管欣格雷表示:「這次取消大部分個人 儲蓄戶口的低額結存服務費 、櫃位交易費、月費及年費意義重大,令超過 300 萬名滙豐個人客戶受惠。作爲香港銀行業翹楚，滙豐希望藉今天的公布促進普 及金融，讓社會各階層的客戶，都能夠享受簡便、快捷的銀行服務。我們將會 繼續提升產品及服務，為客戶帶來更佳的服務體驗。」

滙豐明白，客戶在不同的人生階段，對銀行服務有不同需求，而且客戶趨向使 用多個銀行服務的渠道管理個人財富。據一項網上調查結果顯示，香港銀行客 戶平均持有五種不同類別的銀行產品***。

滙豐取消普及的個人戶口服務收費， 旨在便利各階層客戶使用銀行服務。客戶透過免費綜合理財戶口全面掌握自己 的財務狀況，隨時隨地管理個人財富，以滿足不同的理財需求。單名及聯名個人戶口均在此次取消費用之列。

由 8 月 1 日起，客戶持有或開立 個人綜合理財戶口均不設戶口最低結餘要求，並可享一站式銀行服務組合，包 括港元儲蓄、港元往來、人民幣及外幣儲蓄(涵蓋多達 11 種主要貨幣)、定 期存款及投資服務。只需一個戶口及一張綜合月結單，客戶即可管理所有個人 財務事宜，而透過滙豐流動理財及網上理財服務，隨時掌握戶口的最新狀況。

滙豐的 PayMe 為本港領先的過數應用程式，為客戶提供即時、免費的港元個 人對個人(P2P)轉賬服務。

此外，PayMe 用戶現時更可透過日益擴大的零售 網絡進行個人對商戶(P2M)支付。客戶更可透過「轉數快」進行即時、免費 的本地港元和人民幣轉賬。滙豐客戶也可使用「香港滙豐投資全速易」及「滙 豐 Reward+」等領先的數碼化服務管理個人財務安排。

為照顧不同客戶的銀行服務需求，「滙豐尚玉」及「滙豐卓越理財」為客戶提供專屬客戶經理及不同資產領域的專責團隊、尊享產品及禮遇。

滙豐會繼續提升服務質素以滿足客戶的獨特理財需求。此服務的現行最低全面理財總值要求及滙豐卓越理財的最低額結存服務費維持不變。

各位準備好搬錢未 ?

push!!!

萬眾一心抗中資打落水狗

擺錢係支資果d人冇藉口啦

出得好撚岩時候
岩岩諗依個問題

滙豐明顯抽水啦

轉HSBC!!

吸盡支國銀行客

棒打落水狗

滙豐明顯撐香港
一齊回帶

【大灣區論壇】滙豐梁兆基：冇咗一國兩制 中國、香港都唔會得益 -

匯豐出名麻撚煩
不過我得HSBC同痕身account

趁機會增加市場佔有率

吸客 good move

匯豐安全嗎?
我早幾日先將中銀+hsbc所有錢轉晒去citi

真正 Hong Kong Bank

搶客good move

雖然本身無用中資銀行 但8月去開HSBC先

搬緊錢走

是時候了

其實錢太少既戶口銀行係蝕住做
就算本身取低結餘1萬蚊，你真係擺1萬落去，銀行都係蝕錢

佢咁做有咩目的？
以本傷人搶market share, 搶下基層出糧戶口，及其他連帶效益？

靚抽

運籌免最低結存，即係全部人都直接開運籌？

呢個都free 又賺少左 做爛市 on9匯豐

窮人愛借錢 還min pay

回家啦

5000蚊都慳番

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

Hsbc有冇網上銀行

綜合戶口唔係advance呀

Push

好波

有 前排更新完仲好用左

點蝕住做法？ 就係貪你放唔夠錢 收你charge

推

滙豐運籌理財綜合戶口*
取消低額結存服務費(現時港幣200,000元以下需繳費**)

好呀！即搬！

恆生幾時跟?

恆生呢？
專做散客都唔取消最低結餘

學生年代開 不嬲都無

btw 佢逼左我試運籌 依加要擺20萬

咁佢之前SET個最低結餘 趕走一堆人有乜意思

雖然我一年都唔會去到銀行一次
但其實SET 最低結餘少左人用
排少D隊

商業戶口呢？

匯豐好犀利，食埋中銀

其實我想放落渣兜多啲

不過都好 可以擺定啲美金 去hsbc

已經搬緊股票同現金離開中資銀行
唔好睇少自己力量
各有各做，加油

Advance試用期得一年, 之後要keep就要擺廿萬
唔夠料但係又唔downgrade 就逐個月(?收錢

有冇link?

HONG KONG BANK

免最低結存反而益左我可以將mpf轉入恆生
一路冇搞都係因為mpf計入理財總額

Cls
搶客搶到咁

滙豐運籌理財綜合戶口*
取消低額結存服務費(現時港幣200,000元以下需繳費**)

個人綜合理財戶口
取消低額結存服務費(現時港幣5,000元以下需繳費**)

港元結單儲蓄戶口
港元存摺儲蓄戶口
現金卡戶口
取消月費 (現時港幣5,000元以下需繳費**)

取消已登記「儲蓄易」服務客戶的櫃位交易費

萬用戶口
取消月費 (現時港幣3,000元**以下需繳費)

「大學生」戶口
取消年費

其實以前間間都唔收，係HSBC收先，其他銀行先跟。而家懶係好似係度益大家咁

迫乜，行落分行同佢講要downgrade就得

中資銀行收皮啦
成日呃鳩人定人仔

岩岩開個職員話應該以後唔洗

All in 005!!!

我來了

中銀跟唔該

醒目, 出招搶客

開左先啦 .... 羅現金出來好難入返 HSBC. 記住要 transfer

無最低結餘, 啲人會唔會拎走部份錢 ?

大貓

收埋4000蚊先轉？
咁同永遠都唔轉有咩分別

本身都諗住唔夠錢唔轉

依家冇藉口了

恆生跟唔跟先

天大喜訊

Gogogo

宜家比多個理由你搬錢啦，縱唔搬！

中銀開個啲基本提存服務嘅卡，每次櫃位服務收你20蚊啦！！！！

儲儲埋埋都唔夠比佢扣！！！！！

之前先要人提供資料唔係就凍結戶口

喺支那最想要錢嘅時間捅多一刀

搶錢呀

所以咁多位 (特別學生)

有少少錢都搬去

唔好存中資

咁樣即係我地之前轉走美金同提現鈔有效
大家唔好中計

molamola

醒目！

advance 本身已經公廁，呢家變得更公廁，即係叫人一係唔放，一放就放一球開premier

咁係咪全民Advance？

離岸户口呢？

之前cancel咗匯豐戶口 即刻決定開返支持

hon all

Hsbc最大股東係中國平安
大家唔使打飛機

source?
網頁無講

遲啲即刻轉！

匯豐係老母，恆生係阿仔！

正路好快出咖啦！

係咪即係唔洗擺夠一萬

應該係三個月TRB唔夠200K直接送返你落去普通account?

識賺錢喎

咁點分運籌同普通綜合戶口？

用緊恆生 都好似係hsbc旗下

阿媽做左，你估個仔會唔會跟？！

Multiplier effect

搬咗去恆生 再開多個匯豐 踢走中資 慢慢將所有中資踢出香港 還我淨土

影印月結單都唔使錢？

我都諗起
屌佢老母後悔了要翻轉頭

個價都唔升
今日個市升700 點，佢升得幾毫子想死

阿媽同個仔嘅關係

全民踢走中銀

卜街渣打帶頭先 ，良心 hsbc

但係個仔賺錢勁過阿媽

屌 之前搞唔到滙豐閞戶口去咗痕生
有啲想閞多個

一見到都即刻諗係咪追擊支資落水狗

收到 即刻死去開戶口

助攻

升咗成蚊，仲想點

真。香港銀行有自由點做唔洗話跟唔跟

支持

不如去盡D， 加定期息，股票佣金優惠，推優惠供樓plan，叫番自己做Hong Kong bank，打沉中銀佢。

窮L褔音
唔使再俾人扣錢

咁有錢

最好就citi bank 呢d 真外資

老豆改唔到口 成日叫hsbc做hong kong bank
明白了

兩間銀行內部政策基本完全一樣，hsbc做融資多，通常都係公司客服！恆生做多啲親民野！

fatfat

HSBC戶口好難開，星期六又唔俾開，唔通要攞日假去？

大貓全世界都有業務
用全球化角度睇
其實香港真係全民advance

compare with 菲律賓 泰國 etc...

試一年 但我都戶口本身都有20萬

hsbc好呀
穩陣過boc多多聲信用卡又多優惠

其實本身提存易係唔洗 佢加左 再減返ja ma 講到好大義咁

升咗一蚊
升700點都係因為對中資有利好消息姐,不嬲對貓仔都冇乜影響

又想升上80

食屎啦滙豐, 身邊唔小人已經俾佢CUT左個Account啦

食飯落去開

咁即係吸埋d公公婆婆

要人手自己去分行down番

啱，學生信用卡縱全部唔收免費呢下先好野！

請問會蝕d咩

係中銀先咁on9 全面無提存易

1299 又衝返上80

雖然今次宣傳係唔錯!
不過佢睇戶口真係睇得好緊

搬嚕搬嚕～～～～

開成粒鐘 買埋個飯盒去食就得

中銀散戶係時候搬錢啦喂

方便轉移資產到國外又可以 keep 住日常本地用

Advance 好似唔同個人理財
雖然advance都好易開

老友記唔需要呢D啦，本身都多錢
係吸哂D後生去

咁我個垃圾戶口係咪會自動升埋做advance

between, 中銀網上銀行係最撚戇鳩 沒有之一
首先戶口要有一萬先用得 姐係可能中學生開唔到
然後要親自去銀行分行搞 痴線麻鳩煩

希望啦

以前都仲有簿仔提存易，而家無埋

一跟即開

星期6 我係旺角總行 開到WOO

月供點算

準備好轉

其實Advanve冇乜特別，同SmartVantage差唔多
何況佢計埋強積金，就算本身限廿萬其實唔使理

邊止成粒鐘

HSBC 助攻

轉倉啦

咪傻啦，依家全面電腦化
多一個戶口根本冇咩marginal cost

我果邊星期六少人

Hsbc 知道d人搬緊錢

其實好撚憎貓仔銀行
D 服務又貴
又無息

有無第二個選擇啊巴打
咁樣吸引唔到廢老

今日去開

全民轉會

齊齊轉錢！

擠佢老母

真心建議大家開埋Citibank

用開中銀買股票 hsbc 都有戶口 但hsbc 買好似貴d?

大公文匯全媒體報道：中國平安保險先後買入超過537萬股匯豐控股，令持股達到14.19億股，持股比例7.01%，於今日（6日）成為滙控第一大股東。
香港交易所網站披露資料顯示，中國平安旗下的平安資產管理有限公司（平安資管）已超越貝萊德集團成為匯豐控股最大股東，持有約14.19億股股份，持股比例7.01%。以匯豐控股昨日收盤價65.5港元/股計算，這批股份總市值約929.4億港元。

hsbc又贏

去過2間 都話要book 成個月 可能開cheap雞戶口被無視

我上星期六係屋企啲分行仔開左 但要提一提巴打們 我係四月頭個時約 隔左兩個幾月先有得開
我用開恒生既 開匯豐係因為覺得張卡好靚

英帝出手了

準備轉走中銀個mortgage loan
跟手轉埋出糧戶口

正！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

擺MPF入恆生好咩?

其實運籌同明智 到今日嘅分別喺邊度
唔用滙豐買股票嘅話

主要係搶個電子支付市佔，
咁樣做可以吸納多d人用佢銀行做轉數快同payme戶口，
payme每100蚊，商戶俾個幾銀紙銀行，平過信用卡一半又唔洗卡機，如果普及到可以搶到信用卡好多生意

恒生綠色卡戶口冇最低結餘，
拎5舊水開完戶拎返出嚟就ok

係唔係advanced 同premier 都唔洗先？
係即刻去升級

支持了

已用轉數快

哇

準備去開戶口

開定轉倉落TD個d買美股

搬

中銀唔怕你攞走d錢架

Atm card 收年費

cheap雞戶口班友唔想做會耍走你
上次搞到我要投訴佢地等佢地幫我約時間開

港豬唔會理

狂賀 窮撚有福了

Premier 點會唔洗呀
利申：advance, 我估應該宜家係advance 唔洗

一諗到preferred banking變公廁就想死

我都唔明可以點蝕

正喎 認真 雖然一直用撚緊

窮撚出哂黎

論開戶黎講 渣打算方便 用app就得
獅子就吸引

要advance黎做咩

advance冇撚用 一係直接用premier
唔係就唔使upgrade

放錢入去都蝕
呢d生意我都想蝕住做

銀行無水?一千幾百都要吸?

打電話快d有人聽同埋有global transfer同旅遊應急提款等等,不過要收charge

開個戶口都要預約兩個月?

考慮緊匯豐定citi

早幾日先係中銀轉左幾十萬落匯豐

年頭開完Advance仲諗住年尾要downgrade好煩
永續Advance

點解我理解同大家唔同
唔係因為多人走資佢先想吸人少少錢都擺落佢到咩?
同埋HSBC中國係大股東喎

第時落分行排隊實好多人

係咪運籌果20萬都唔洗?

Citi la

早排先由HSBC搬晒啲錢去citi
再變返個advance做普通戶口
而家都唔知開唔開返個advance好

我都有廿萬砸係中銀海外人壽就到期
到期即換銀行

個人綜合理財即係advance?

我3個月前星期六去開

人地水浸仲想人加息

7%嘅大股東

咁應該係東亞銀行先岩

咁搞咪少左個分流作用？唔夠廿萬咪downgrade番佢囉，而家搞一搞咪對廿萬之上個d唔多公平？
焗你上一百萬個種戶口？？

係 仲要係得9:00時間揀

係呀 其實用citibank 仲好
非打手

我本來想ALL IN 大眾
好L 高息

但好似50萬保證唔包

hsbc係咩資？一路睇全名都以為中資

之前好似R人上Jade

東亞? 叫國寶早抖啦，愈做愈差

之前用開advance
其實同綜合分別唔大
btw，我最後申請番downgrade做綜合

係分行排隊有專用櫃位，但講真依家後生一輩有幾可會落分別攪野，ebanking攪掂晒啦，同埋換外幣個rate比綜合好少少，真係少少，你唔係好大額既換錢分別唔大

最主要係張提款卡靚d咁
同埋用advance戶口會自動跟多一張信用卡
但呢張無用，要用既一定用signature

推撚爆你老母

咁多人連5000都無

係冇正苦包底
不過銀行要執真係唔易

窮L唔洗廿粒升到advance
想要advance信用卡

public bank的話肯定冇問題。

public finance嘅我就唔知喇。

即轉

要轉銀行了

個張卡無用

用緊中銀月供點走

公司要用恆生，整合做一個方便d

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

幾年前開始覺得仲衰過滙豐 cut撚咗喇

citi有最低結存

有時中銀櫃員機壞左，好心幫佢痴待修告示有無得諗?

其實當年邊間仆街發起最低結餘
有段時間無錢搞到我個恆生cut埋

exact7ly
呢度啲00後先唔知
我N年前喺匯豐開個簿仔戶口到依家都無最低存款要求
嗰陣唸住去匯豐取消個綜合理財順便取消埋個簿仔戶口 個teller仲叫我唔好取消 因為呢隻免最低存款要求既戶口開唔返㗎啦

即刻CUT鳩中銀
屌…政府都未撚派四千俾我…

中國平安係匯豐最大股東？

好似係

最普通果隻戶口先10000

hsbc好波

7.01%... 中國匯豐黎嫁...

[深度分析]香港人的抗爭理念

大家睇完知道左就得la, 集中火力推返

即係幾百蚊都開到戶口?

有埋似渣打咁手機開，效果更好

依家仲有citibanking?
唔係得番citigold同priority?

差還差 我都知 但上面位巴打講HK Bank丫嘛
講純港銀行的確係東亞 HSBC一早已經走向國際啦 唔明點解有人負皮我

本身都係5000咋
開個戶口5000都擺唔到?

溫馨提示，平安保險係匯控大股東，佢地交換持股

渣打呢樣真係抵讚

可以申請運籌信用卡

老人家睇唔明，有人無簡單講下，雖然我一早就匯豐

支銀仲唔仆街死

都話呢張無用
signature先有用

咁多人5000都冇

本土嘅話係都恆生啦 垃圾東亞? 大陸d 壞賬有眼睇

開咗紅色卡

both
atm兩邊玩哂

好多人都係拎黎出糧only

恆生轉唔轉好

咁Advance同普通仲有乜分別 雖然我就係見冇乜分別先Downgrade咗

引哂D人嚟攪到間間分行都多人過閪，不了

渣打定匯豐好

好撚多窮鬼走晒出黎
原來咁多人鍾意用戶口既級別黎炫耀

係轉曬去證券戶口

本身已經得匯豐一個户口
利申：學生

開返個hsbc

唔使 同一個老母

即刻轉匯豐

運籌 = ADVANCE

Hsbc識打marketing啦
無哂收費其實都係想吸引翻d人落分行做野
多翻機會r新客

尚玉就會咁做喇

靚助攻

100%股票 你贏啦咁

恒生有無呢個政策？

其實供樓匯豐算平

轉!

我估無存款下限果啲account應該係用分行service 要收錢果堆account

大眾銀行一早已經無咗最低結餘呢樣野，不過可能奀到無人知

關咩事
其實都好少會收account錢

直頭唔知有呢間

即停轉用大貓，中銀沽碎股可以跟正價呀
貪平d用一通囉
每隻每月5蚊雞

講branch service / app 匯豐屌打其他行

大新表示：唔通我係空氣

同問

屌8月1號
有排啦

！！！！！！！

advance都有免最低結餘？

恒生不嬲有隻戶口 係冇最低結餘限制
依家大家好似發現新大陸咁

仲有電話拎錢

不過滙豐有7%中資

開哂兩邊

hsbc 每月做si 過$15000 去citi 當出糧
就無最低結存

citi收到$15000可以轉走返去hsbc

上星期walk in先開左個advance.
即係之後唔洗改返普通個個

佢財仔就多分店，佢銀行分行冇見有幾多間

睇番 無話事權
得7.01%

我諗就應該而家開得都幫你開advance

大學生advance5年免最低結存
而家變相永久🤔

匯豐月供每月30蚊存倉費好似銀行之中最抵？

本身仲諗緊開唔開
依家唔洗諗
直接8月開

開戶口先

你洗幫佢膽心

香港本土銀行得hsbc同恆生用得過
睇你自己咩需要
我鍾意恆生多d係因為對客flexible
hsbc對散客太西喇以前

一係就用真外資銀行，citi dbs呢d
渣打而家仲係咪真外資？

推！8月即刻申請！

好彩細個就聽叔叔話開匯豐

唔係個個都開到vs
唔洗錢開戶口 又想用hsbc信用卡 頂無先

終於唔使俾人扣60蚊一個月

恆生ok

利申:有中資戶口，恆生由學生嗰陣用，按揭轉埋恆生

自膠打錯，冇中資戶口

正....終於唔洗俾銀行扣錢

8月轉HSBC

都唔志在賺你d 窮閪錢啦

匯豐好波

8月份去開返個戶口先

你早啲呀，啱啱搬晒啲錢去恒生

咁撚醒

push

但佢引緊你呢啲窮閪開戶喎

個人資料fat fat

中銀沽碎股每隻收我100蚊手術費屌佢個老母，而家隻隻淨返幾股係入面

中銀末日

上星期已經開始日日喺南洋㩒兩皮入落滙豐 , 日日搬啲錢走

升返去advance 先成日要入好多cash 唔撚想排

25蚊咋

2018年11月披露易資料顯示，中國平安旗下中國平安資產管理已超越貝萊德，成為滙豐第一大股東，持股比例達7.01%，而貝萊德持股為6.59%。平安資管早前以平均價65.1153元掃入537.6萬股滙豐，總值約3.5億元，使其持股量由6.98%增至7.01%，總持股價值相當於929億港元。

個優惠去到幾時

有冇巴打整撤中資銀行長輩圖

都唔志在賺你d窮閪個人資料啦

但要迫你開埋股票戶口, 如果半年內冇交易又要扣$100
出糧戶口就唔知, 因為我公司要用中銀出
之後個APP 廢.....login 到一次已經login 唔番....D職員都知, 但又幫唔到攪
又話要收到卡先得...

利申: 後悔前幾日申請左, 想打去取消

一筆固定錢去月供股票，閒錢拎去買ETD，急用錢1-2日就轉到出黎，我自己就唔知要keep咁多cash黎做咩

全民adv 喎

中銀bye bye，我準備好搬錢入滙豐

5仔助攻，一齊cut中銀

恆生銀行應該都會同步？

平保入去收6厘息姐.........

7%做到乜？
你列晒所有股東出嚟先講啦

其實有30幾間，多過花旗

升去卓越好啲下話，起碼有得坐響度等

多人用左好多人好似我咁廢撚事煩就會用哂佢service

我記得以前有一排d銀行好多冇左最但結餘要求，後來突然又有返

dllm，撳錢排撚死都似

優進呢

係咪唔收每月$50蚊

大把
唔知開嚟做乜

打緊上去轉ADVANCE

屌 個7%雖然佢可以洗人入董事會好似係

用返citi算
HSBC ATM排撚到2046

依家開都得? 唔係要8月後?

我都只用hsbc既

好似無比到平保人入去

Good

HSBC

咁即係最基本嗰種先冇最低結餘定點，運籌卓越之類嘅點計

Citi 真外資

準備好喇

咁中意講平保嗰7％股票
平保又點？
平保買咗大量HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局
平保買HSBC股票做大股東投資 收HSBC息 享受咗HSBC收益
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）
咁如果佢突然轉買citibank你又要轉錢離開呀？

好,,咁我去開ac
轉走中肯果幾十萬先!!

紅色要keep一萬

我係大新fans嚟

冇簿仔、月結同通知單都網上銀行
同以前比開多個戶口成本嘅根本唔大

笑死

當你出糧戶口都轉埋去佢到 自自然然好多連帶既野都會轉
少則信用卡 P LOAN, 再上可能係investment/保險 或者樓按
大把人都會廢事煩 基本出糧戶口係個間銀行就乜7都用晒個間銀行
同埋只要你轉晒錢過去了解晒你基本財政狀況就可以就住嚟SELL

大新出糧戶口好似都OK

係咪現有客戶都得㗎
利申：淨係用大貓同恆生

出糧 開ADVANCE定綜合好? 可能買下D股票

如果你mpf係匯豐而且過5000的話，就算你銀行戶口得一蚊一樣都唔洗最低結餘

咁人人都有果陣咪跟大隊轉埋
反正都一樣

老友記係一早開撚左
屋企啲戶口都50年以上

大新啲野我會用好好玩嚟形容 不過始終係細行 所以都用緊滙豐

之前係唔計mpf , 依家就計？

Ok,過檔

對廢老宣傳:
政府派咩錢都好，最快禁到錢出黎既係滙豐

轉左先啦，一蚊都唔好留多比中銀

突然咁進取

同佢講開出糧戶口 佢會俾個advance你 戶口尾數833就係綜合理財
advance 係戶口級數 綜合理財833係戶口類別

以前張卡就靚

開咗灰卡 好想死

蝕頭賺尾，手續費貴到hihi

中銀既各位識做啦

換外幣好似中銀係平啲

灰卡做payroll就得

我都係用HSBC出糧 SI去Citibank
大新係得張BA信用卡

Advance新資金做定期啲rate好靚
利申等我入哂啲錢就做
同埋advance拎外幣啲quota鬆動少少
如果唔使咁多錢keep會想長keep

如果已經有恒生紅卡,開匯豐係咪無用?
功能重疊,又無jetco

想將揸兜銀行d 錢轉晒去hsbc, 有冇咁既需要？

同埋係咪要40萬存款先開到vs card?

年薪36萬都得

全部搬錢去

hsbc換外幣做緊成本價
靚過中銀

當advance都免
咁個advance仲點advance法
依下真係痴線 佢依加直接同你講一係普通戶口advance 一係放一球

過左啦， 不過我係自僱。 如果keep 住每月入30000 蚊入去， 申唔申請到？

你好憎揸兜咩

匯豐銀行

無
因為用揸兜好好多

咪又係中國大股東

如果唔夠200k,應該會唔收錢,但係降grade?

睇多次

HSBC贏撚哂啦呢獲

啱啱袋咗

放假即搞

似係咁

我完咗了
平價換咗Yen
但宜家想換鎂

滙豐會繼續提升服務質素以滿足客戶的獨特理財需求。此服務的現行最低全面理財總值要求及滙豐卓越理財的最低額結存服務費維持不變。

你唔夠數一樣冇得upgrade做 advanced/premier

匯豐銀行>>>>中銀

好難講，大貓批卡睇心情
有巴打符合晒要求 TU良好都唔批

佢免得唔夠結餘既手續費即係唔夠都唔會downgrade你啦
總之之後分行advance隊等於普通隊
advance hotline變普通hsbc hotline

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

返家鄉了

即刻轉哂啲錢同股票過去

同因航一情況差唔多
國航入咗股
但國航代表全部都係 NED

講起就嬲
上星期申請張信用卡都唔撚比
利申無借過佢錢同埋戶口有幾十萬都唔撚得

搞到同渣打個Preimum 一樣只係普通綜合理財戶口
喺Hsbc申請左個半月 但仲未收到張銀行卡

一向唔夠數既話比服務費就用得 但依加免左

分散放hsbc同citi

市佔率？

同payme 鋪路姐

如果拎曬中銀戶口全部錢出黎，即係戶口得0蚊；
一般戶口餘額太低就要比手續費，但我戶口冇得被佢扣，有冇人知中銀會就咁算定會向我追討？

推! 全港市民都應該出一分力!

Ho ball

中學嗰陣啲同學叫我去開千祈唔好開中銀
話無卡比你
跟住又話乜出糧又要去排隊 攞錢又要去排隊 無得用機
煩過閪

preimum主要係無左分行優先隊
但其它野同easy banking係好大分別
叫做多左reward 同優惠 有專屬rm 等等

前日開完互口就取消最低結餘

雖然係唔同post已講咗好多次
但為咗唔好令打手有機會抹黑HSBC都值得

佢直接close你 ac
放心唔會負數

以我所知計埋mpf

Hong Kong Bank

換錢都唔係銀行換

唔可以咁比
滙豐係國際大行，恒生係地區性
不過滙豐香港區已經佔左全球業務一半盈利

還我120蚊

十幾年前嘅匯豐 ac 係咪唔駛最低存款？
係近呢年先要？
今日再唔駛最低存款？

滙豐一直都用 見佢地不斷改進 拎嚟擺大舊錢都夠晒安全 正

sorry 8月1號先啱

advance都唔使有廿個？

一萬幾千都冇 個啲夠竟係咩人

人血饅頭

已經用緊hsbc了

有冇人諗過
大貓呢個舉動係吸引呢排係中資銀行走嘅客,
定係留住遲啲會開virtual bank嘅客?

大把人有好多戶口,但係淨係集中放一個

如果IB都來香港玩virtually bank 我會狗衝去IB

我都有中銀 但9成掉晒去hsbc了

一早應該啦

你有股份 啫係有錢比大陸佬賺囉

農行喺香港邊到有分行

咪話咗間接賺錢你阻唔到囉
呢個係自由市場來

整嗰陣冇睇清楚

8月即去開 佢張卡靚過恆生多多聲

冇用，除非你本身一張卡都冇又懶得申請
要用就用vs啦，雖然都係公廁卡

林郑不愧是港英余孽，勾结外国势力，内应外合。

林郑先在香港制造反中情绪，然后外资马上趁机揾着数。现在钱都不在中资银行，去了英资。林郑可恶，蓝丝带们，一起要求林郑下台！

撑经济，保民生

HSBC除咗香港同英國
其他國家業務都係類似辦事處

萬眾齊心 打中資！

中環有個農行大廈

認真，亂傳擠提犯法架

5000叫多

前排匯豐要人更新資料應該走咗好多客

就嗰間農行香港總行之嘛

仲有做工商金融嗰d

正，而家每個月比佢扣緊$120

由細到大都用開hsbc, hs
唔明點解會有人會用中資中銀？
Hsbc Hs 互通，中銀又轉唔到錢

運籌理財戶口有冇？

轉唔到錢個問題上年解決咗la
轉數快

想問下取消中銀戶口咁張中銀卡同信用卡係收返定點？會唔會有咩收費？

最普通戶口都得?
利申:窮學生

早一個月已經宣布左
唔係抽水
利申：番工時發夢聽到

搵左個RM幾次 佢都冇理過我 可能嫌我太窮

唔係好明
佢幫我開咗 advance，一野入咗幾十萬
但戶口尾數係 833
咁我而家係 advance 定 綜合?

大家記住拎現金
唔好用支票同轉賬
效果更強

仲有記得第時唔好因爲高息小小就做番契弟

唔好用擠提
但可以用港銀內地貸款比例同大陸信貸危機
譬如香港航空同TVB手上嘅星美債劵
個 conclusion 係咩等廢老自己去 draw

股榮引KPMG報告：本港銀行內地風險大檢閱

Advance 就係綜合

原來係咁
自膠

de 梗張圖，重新整過

d高級戶口點計

今日即刻去申請先

綜合戶口-advance 級 啫係黑9入面嘅白衫9
綜合戶口有分幾個級數 明智/advance/ 卓越/尚玉

其實FG用邊間好???得恆生

記得轉埋張plus提款卡

係咪要1萬蚊先開到戶？

明白哂
第一次有hsbc戶口所以唔識分

開戶先

一定要綜合戶口
留意HSBC PLUS card default 係支票戶口
第二先係儲蓄
一張卡最多裝3個戶口

都唔收錢 邊個會自動落去downgrade?

100萬放CITI 定 HSBC好?
唔想再放係中資銀行

係咪即係類似恒生882尾嘅account?
有隻獅子係卡面?

農行香港得辦事處咋喎
香港中環干諾道中50號中國農業銀行大廈25樓

唔講遠 深圳/澳門/新加坡都有分行，機

冇藉口唔轉啦大家

屌前日先去開咗渣打

睇吓你多唔多需要入支票/入CASH
因為呢兩樣一定要喺CITI atm/分行先做到 但CITI極少CITI atm/分行
拎錢就容易 大把atm得 (銀通 - Jetco)

我冇理解錯佢係免最低級果隻綜合最低結餘
Advance 照有200K TRB

係咪直接停用都得
有啲股票喺中資度

Yes
全世界匯豐所有卡都係獅子設計跟著再襯色

虧住做個d有無讀過書
草埋一堆客，攞你筆錢去收1，2里息都得啦

其實匯豐取消最低結餘之後，可以係咪都開定個戶口先。
有需要咪 FPS 24/7 射錢咯。

唔該巴打 諗住做下美金定期算 Citi息口好似好d

但Citi擺50萬定100萬都係priority pass，HSBC擺100萬開到咩level?

HSBC 1M HKD係Premier
再上要1M USD (7.8M HKD)就係Jade

班大陸佬周圍買野入股 你阻佢唔到架bo 但係佢班人有冇控制拳姐

希望payme 可以搞到wechat pay 咁

其實都唔知個* **廿萬想點
應該俾廿萬升級完再攞走哂都得掛 唔洗俾就仲好

cap自明報

輪到恒生都唔到東亞

股票可以射倉

之後都會幫你cancel 㗎啦

Hongkongers use Hong Kong Bank!

HSBC Business ATM Card都幾靚
最大問題係右上角個銀聯Logo

準備開hsbc啦

恒生888尾嘅acc又係咩?

試過比恆生每個月扣60

唔通連匯豐都頂唔順港人走資

你放得最低可以賺你幾多20蚊？

匯豐要吸存款無計
有存款保證金制度
家下都多走資消息
銀行唔做返D野吸存款一陣擠提點算

想問 轉匯豐定citibank好
唔計駛唔駛最低存款

both

Prestige

* 同 ** 講緊8月1號前

遲啲開返個HSBC戶口

香港上海滙豐銀行有限公司（英語：The Hongkong and Shanghai Banking Corporation Limited，簡稱HSBC、滙豐）

用轉數快轉哂過去得唔得？

睇吓你多唔多需要入支票/入CASH
呢兩樣一定要喺CITI atm/分行先做到
但CITI極少CITI atm/分行
拎錢就容易 大把atm得 (銀通 - Jetco)

citibank 張master提款/扣款卡 係銀通定係plus? 想申請張唔係銀聯嘅卡但喺香港又想用埋HSBC d機

唔係直接寫支票就走得咩

都得，怕你地羅左現金出來

唔怪得之近排無扣我每個月 60$ 有時會扣到負數
Ps 銀行1$都唔夠

citi係銀通

搞手只求打個和

我無支那户口。有果D人，好轉會啦！

匯豐銀行喺上海有生意既時候 國民黨 共產黨全部未有

on9夠未

premier就諗多咗啦

岩 呢次銀行曾志偉上身 大發慈悲
賺夠了 想比你地賺下

我人工低得皮幾嘢
渣打要留10000
我以家去開，佢8月1之後係咪都會免？
諗住用匯豐做埋出糧，唔用支銀出

準備開

plus提款卡,有咩特別

小學雞見到上海就以為係支資？
你睇維基百科就睇埋匯豐個歷史先啦柒頭

香港上海滙豐銀行由蘇格蘭人湯馬士·修打蘭於1864年在香港發起成立

1864年成立呀，共產黨係1921年成立

銀通拎錢要唔要手續費

但我張卡係preferred banking

Plus 係VISA嘅 VISA係美資公司
銀聯係中資公司

要咩咭 自己揀

John Flint上場之後將retail banking wealth management睇得好重 可能都喺其中一個原因

唔使呀
其實得兩種ATM網絡
一係銀通 一係就HSBC/HANGSENG
BOC/SCB/CITIBANK/DAHSING用銀通ATM提款就等於HSBC/HANGSENG咁

20萬係HSBC開到advance?

係
而且relationship balance係計埋HSBC MPF

岩岩電話通知 今日起上adv 都唔洗keep 廿萬

hsbc用standing instruction 射錢過去渣打 當出糧

渣打收到錢 再用fps過返hsbc

就可以唔洗keep錢係渣打 免收最低結餘

無銀聯兩個字 已經夠特別

齋打個名就串人小學雞，睇埋匯豐持股最多係邊個先啦柒頭

想問除咗落分行點樣將hsbc current account link落hsbc信用卡嚟禁錢

打去hotline整都得

我都係第一次聽credit card可以當ATM card用

ching當真？

廿萬都唔洗入住先

匯豐 今次真係醒到爆

係 佢話而家迎新有三個月免費試用咁啱八月又可以取消呢個手續費所以啱啱搭正嗰個時候

33362525， 匯豐好野，棒打落水狗

我只係想知，係咪可以all in 5號仔

我地已經聽到顧客意見

到時應該好多人排隊

呢招高

10厘息不是夢

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

唔知遲下恆生 中銀 會唔會跟風呢。
我中銀係用緊智盈理財，咁如果到時取消左，咪無左果堆優惠囉

好似印象都係，搬先

平安

利申 咩都已經係哂HSBC了

剛剛cut 晒中銀戶口 and 信用卡

開戶口好簡單既事wor

我都呆左啦
四月個時諗住walk in去開
點知要預約
仲要約兩個幾月
我都唔知點解

試下其他分行

平保係匯豐大股東呀

全世界都係advance 真係公廁中既公廁

咁佢仲keep 普通版integrated account做乜？

咁佢premier會唔會降低要求

其實premier 都係old seafood既公廁

助攻王，銀行界MVP

咁中意講平保嗰7%
平保又點？
平保買咗HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局

平保買HSBC股票做大股東投資
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）
咁如果佢突然轉買citibank你又要轉錢離開呀？

你係prestige降grade做preferred banking

Preferred banking根本又係公廁。講就話要200k,實際20k已可

Prestige又係大媽既公廁。大媽既私己錢點都有500k啦。排prestige隊 竟然要一個鐘 好彩有無限咖啡

其實有咩account唔係公廁？

Citi gold
次一等就priority

仲有HSBC JADE
min. 1M USD = 7.8M HKD

除咗HSBC, 如果想開多個acc, 用渣打定citi好? (月薪未夠30K 所以唔會開citi 出糧戶口)

Preferred 20K點樣做到？
佢Upgrade咗我 話要200K Bal
唔係就每月收$120

冇
我本身得個668，年幾前想做港紙定期先去分行開integrated account
點知佢一開就畀preferred我迫我留200k資產

食飯時間先走左去開 我仲諗我都無話要advance

自動出糧
Or
放股票
Or
買基金
Or
買保險

洗乜 即刻有得開喎

1蚊都同你搬走

我去新都城分行開 做乜呃你

我諗只會取消基本果款嘅最低結餘。

個人認為scb 開戶用app 唔洗排隊，Citi 個app 成日壞

正呀
可唔可以開多個

岩岩直接落去開，半個鐘搞掂

幾年前做part time要中銀出糧
打去客服問開戶口最低結存幾多，佢話無

去到銀行話要一萬，我話客服講無最低結存，個銀行職員話客服唔岩，分行先岩
我唔信係佢面前打比客服問個戶口叫咩名，個銀行職員勁唔順氣話有得免最低結存，同我開左

I mean 其他分行唔洗
我今日係中環先開完 即刻開到

所以先話有時間就行多幾間分行呀

中環商業地段緊係快
我貪屋企樓下姐

痕生都好撚垃圾囉

app我冇用過唔評論
身痕個ebank唔算得上難用囉

呢個先係真尊貴account

推!

平安

benz都吉利

Ok

終極目標

用緊中銀
想開個匯豐 想問下點樣可以將中銀d錢轉落匯豐方便唔洗手續費？

係幫拖

cut account 提現

早就擺撚哂係hsbc 如果唔係以前做野某公司指定要中銀 根本唔撚會開

恆生計唔計

俾多半個月我 到期即轉

兩間獨立銀行

未聽過話會免費

大貓控股
病貓控股
死貓控股
大貓控股

各位巴打 開心得太早

跟據友好論壇，advance雖然唔收費，但唔夠水既話，會自動將你踢去最低級別，只係唔洗落分行降級

不過，一切等到HSBC公布呢個鬼異位係點

冇錢點解要用advance
何況advance係廿萬 仲可以計埋強姦金

你個pt係乜?

啱啱好股票蝕到低過20萬，依家算唔算賺返

強姦金一定放HSBC咩

同埋錢一定放HSBC咩

只係想多間銀行有公廁戶口

不嬲都得

間間都得又可以當EPS 用

premier會唔會取消？

點會取消，要keep 否則邊有機會sell金融產品？

入錢去揸兜果下可唔可以用fps

英資銀行🇬🇧
祖國🇬🇧

就咁ebanking轉帳或fps

是咪窮撚都可以免費開個運籌戶口？

無錢學人用advance

好奇問， advance 有無優越感？
利申mpf夠數就開咗advance, 只用黎出糧 , 因為公司用其他銀行會遲幾日出糧

btw, hsbc 出糧無著數， 用si 射去渣打拎出糧著數

其實係無

有錢 不過唔係HSBC

我講樓主姐，活期等乜鬼

唔係。請放廿萬。

無錢想排快隊？

上年開 運籌理財即時開到
頭一年唔洗擺廿萬

一早轉咗用利記心口

哈哈
比我跟手投訴埋，講大話講得咁爽

開Advance 比你係因為分行有大量壓定左號碼既新帳戶package

一般人有廿萬掟過去咪直接做advance 客

冇既或者學生 都會比你試用半年到一年

之後唔夠廿皮都係要收服務費

Downgrade 都會keep返 833尾帳戶號碼

Habc premier 條隊仲長過一般果條 advance 根本唔洗恨

請問活期息邊度有更新比較？

唔係有無錢既問題

我想話既然啲人無錢咁開返綜合理財咪得
點解要學人用advance又要驚比hsbc罰錢

payme應該要發展先
咁就唔會落後人前
係比較大膽既嘗試
似乎hsbc睇好小額電子轉帳既前景

我就唔睇好， 跟本就係transfer, duplicate 咗個transfer服務
fps 已經完善咗個銀行transfer fee, 快d close 咗payme save 開支仲好

嘩屌即係助攻走資啫

啱啱一大班人取消中銀
支那行點好？

我就覺得全部銀行攪到d 戶口好亂， 跟本只係睇理財總額就得。 跟本得最高級premier 同再上先有服務分別， 只分2種就夠， 唔知攪咁complex 做乜

信用卡又係亂到7彩， d cash back 又係亂， 又要另打電話登記， 煩
我最buy 係渣打張simply cash 同黎緊apple card, 簡單d

呢種係交易方法你都冇錯
我估佢可以從中睇到大部份人既用錢方式同方向
可以方便佢針對多人用既野黎從中取利
從中分析消費者數據 起碼唔洗自己盲摸一個方案先

消費邊度真係wechat alipay 先叫work, payme 只係ptp, 睇唔到消費模式law

Agger
董事局無黃種人
而且，想請問你剩低果93% 股東係咩人呢？
淨係香港匯豐散戶都超過平保果7%啦下話？

其實premier都可以排返advance 個條
做普通野 見邊條短就衝啦

全面接收支銀存款

滙豐運籌理財綜合戶口 取消低額結存服務費（現低於20萬元需繳費)
Hk01講架wo

有廿萬就唔洗問呢條問題啦，現有客戶驚以後變公廁卡？

取消左怕多左人用, 咁服務質素怕下降, 我寧願保持好過

可以

Advance都免收 由8月1號起

好多人夠資格申請白金/vs信用卡，都會被reject
但有advance戶口 就可以開到advance信用卡

advance都唔洗收費
係唔係姐係以後人人都可以免費升上advance ?

有人話唔夠錢係強逼downgrade

唔知晒冷去抽新股會點計

係囉 求解答
姐係以後人人advance 冇左廿萬要求?

我唔會開啦
以前到今時今日開個儲蓄戶口又問呢問路
開張最低信用卡交張MPF供款證明薪金比佢
入面已經有月薪證明,又要我交銀行流水單比佢 痴線

是的, 8月開始

而家係唔夠廿萬收你錢
新制係唔夠廿萬downgrade你

其實普通個人綜合戶口即係明智理財一直都可以豁免低額結存費㗎喇
而家咁樣其實佢只係將個嘢變得公開啲啫
唔使咁興奮喎

係不嬲免
不過以前唔夠1萬要比手續費
你有番工有出糧好難唔夠1萬

大貓有冇大學生戶口嗰啲
想cut 走支那唔俾水佢恰香港人

擺明睇住boc黎打

要有廿個先開到 但開完之後唔夠廿個唔洗手續費

望清楚啲,係唔夠1萬都可以免而且係無櫃位服務費嘅明智理財
所以又窮又想開嘅唔使等八月一日
指住個網同職員講開戶口就得

Im ready!

信用卡，應該借爆佢

頭一年唔洗廿個啊, 係要約好攞籌做KYC就得
本身話免一年費, 依家永久免, 肯定大把人去開

【反送中Hiphop】

咁咪個個都上advanced ????

啲人唔識字 唔怪之得窮

你嚟搞笑？

不嬲只得匯豐一個Account

有時間去多幾間啦

其實星展先最小大陸資金，
匯豐勁多錢投資左落大陸呀

大貓再閪都好，但係始終有陣英國味，英國個重高高在上

細D聲D啦好嗎..

永久免同普通綜合戶口有咩分別

hsbc

可惜payme入錢返銀行有限額

advance有信用卡 窮撚都可以幫銀行賺錢

係香港貴過人
英國都係五萬鎊
馬來西亞都係60萬

入門級Advance變免費
早年又整多左個Jade
咁即係而家既Premier黎緊可能變成入門級
Jade就係富貴級
換言之遲下要有1球美金先有得飲咖啡

無知一問 有冇得由中銀直接轉錢過恆生

Fps咪得囉

個數都唔細 10萬up
係咪都可以

Fact check??

試過boc轉兩次13萬+15萬去hsbc冇問題

Ready

先唔講大陸個D loan
佢歐洲D impaired loan已經蝕到

lm

恆生快啲跟得唔得

唔好失禮人啦

有*唔睇

* 持有「滙豐運籌理財綜合戶口」需維持三個月的平均全面理財總值在20萬港元或以上

而家未轉之前，你唔擺夠20萬，肯俾月費都可以繼續用
到新制改咗，你唔擺夠20萬都唔收你錢，不過自動downgrade你落綜合戶口

Downgrade其實有咩唔同？佢又唔會換我張卡

你用佢張信用卡會cut card，同埋櫃位無得排快隊

會cut card
升premier都會cut你張advance啦，何況downgrade

張卡呃吓街外人就得

第一件事個teller做嘅野係check你合唔合資格
順便望埋你有幾錢，有冇出糧等等
啱用就搵人sell你。

所以keep card都排唔到快隊，一樣會俾人請走

hsbc抽得靚啦
講真hsbc個mobile app快靚正
對比起中銀果個真係狗也不屌
interface肉酸反應又慢

想問除咗中銀，有乜銀行係中資／仆街嘅？

我得boc hsbc bea，轉晒hsbc/bea哩兩度ok?

hsbc個app整體係好，但有樣野要彈就係佢冇得覆corporate action, 次次要用網頁版攪好煩，等左幾年都未有，仲要等幾耐？

Lm

bea咪仆街囉
見到李國寶個兄弟都唔撚開胃
你重用佢地d野

咁多窮鬼用 立即轉會

如果想方便撳錢
應該用邊間好？

而家行入去開普通戶口 係咪仲好似乞食咁？

我想問hsbc係咪冇出糧戶口呢樣野

有無睇埋美國同美國個餅

FINTECH年代 不動戶既維護成本根本好平

【睇表明晒】香港各大銀行最低結餘收費 即話你知！

識玩

中銀

PayMe for business其實無乜舖頭用
食水太深

病夫

但求打個和

你地咁快唔記得依件事

持份者最多係平保，但佢喺hsbc 冇話事權

東亞史上擠提左兩次

咪又係小股東

都無話事權

方便你接佢電話sell產品

咁中意講平保嗰7％股票
平保又點？
平保買咗大量HSBC股票但HSBC冇俾佢入董事局喎！！！
大股東唔等於董事局
平保買HSBC股票做大股東投資收息
但佢係冇決策權
完全話唔到事
對HSBC董事局完全冇影響力

平保／中資行要投資邊度／買乜係佢自由
唔買HSBC佢都可以買第二間銀行股票
（佢走去買citibank/scb呢啲都得㗎）

唔係依個問題，宜家轉銀行嘅目的係唔想比中資銀行賺錢，但係就算轉匯豐佢地都會有得賺，只不過係賺多賺少嘅分別，要轉就轉Citibank啦

中銀有大約500KHKD嘅澳元
點轉去匯豐好？

咁citibank定渣打好

渣打

10分鐘唔駛搞掂

hsbc app有樣唔好無得睇mpf
要用番網頁版先得

香港人支持HONG KONG BANK

HSBC is headquartered in London

冇好撚廢 得中資先有 電子付款中國領先全球

Hsbc打簿人手寫㗎

期待中銀我要申請其他啊

fps得閒就㩒下手機算 又唔係多一個月慢慢搬

不嬲兩邊有但中銀長期0 一早都唔like中資屋企人迫開 不過Fps岀左都唔關事啦

只能行電匯 幾百港紙charge

啱先開，佢粒聲唔出同我開咗Advance

支銀已跟隨免了

宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

唔好比個post 沉

一齊幫手叫大家做
仲要share出去比全部人知
我地有方法打殘中共資金